細佬我生日，想乞句生日快樂

聽日自己過

生日快樂呀

有咩願望

多謝巴打
想做人開心d

你都5月14生日？

13呀sor
過左12點

生日快樂

Happy birthday

生日快樂呀... 我聽日

多謝巴打

多謝c打

預祝你生日快樂呀巴打

你細佬生日？

我

大家咁話....
屋企人又唔重視，朋友入面一個會記得我生日都冇

係個group有一個講先，其他先講
屋企就算，不嬲都無咩理
無咩期望就無咩失望

巴打算啦
有心既一句都好開心，無心講再多都哂氣
上個2年都係自己食m記過

生日快樂
唔好唔開心啦

生日快樂呀

開心啲其實好簡單姐
做你自己鍾意既野就得

生日快樂啦 兄弟

belated happy birthday

happy birthday to you

生日快樂啊

多謝上面各位巴c打

生日起雙飛賀賀佢

生日快樂 祝早日搵到人同你一齊過

起咩雙飛 ？

多謝

垃圾 刷存在感

巴打 生日快樂

生日快樂+正評+上一頁

thx all
覺得自己今日好靚仔

咁啱既，我都係今日
Btw生日快樂，巴打

生日快樂！去海洋公園啦

生日快樂 巴打

巴打生日快樂！！

哈皮畢地